拯救連登 還我樂土

相信連登大部份巴絲打都係正常人
我地未必認同主流想法
例如唔會覺得錢係大哂 唔一定要買樓
唔會覺得政府係啱哂

但我地唔係極端主義者 更加唔係法西斯
愛獨立思考 唔代表我地係冷血變態

呢度大部份巴絲打討厭支那
就係討厭佢地果種非人性無道德自私冷血縱慾的思想行為
就係因為我地仲有人性 先接受唔到支共禮義廉

但係點解而家有一小撮害群之馬
自己的言行比支那更支那？
佢地只係出post多，唔代表呢類人係佔多數
大家睇吓聲討佢地的post評分就知
既然唔係主流 而家好明顯係俾佢地喧賓奪主

生活逼人 大家上連登都係想開心吓
但而家呢個樂土就俾一小撮變態佬搞彎哂

為咗大家可以保留呢個生活上的好地方
現懇請各位有心人齊心合力進行以下行動

1. 入去幾個討論案情post, block 哂所有冷血人士。
2. 進入設定，不顯示已blocked人士發佈主題

三男二女論壇之所以臭名昭著，就係會員毫無節操。連登要自强，由我地做起。大家如果有任何良方，亦歡迎大家提出。

,